有冇人而家 流鼻水 手心出汗 ?

個身仲震晒添

冇 星期六日好輕鬆

依家係咁震

下星期早一個鐘食藥

four Hing?

唔震了，斬欖